(日經)發覺個名有沙織呢兩個字既女仔都好高質

又loop!?

動物台唔講日本人唔通講大陸人啊

救番沙織

織部里沙

係，大西同早見一樣高汁

唔一樣

請解釋

阿星矢佢無話唔得

巴打識食

最高等級娘娘

屌你老母無圖開post？

係

呢個呢？

佢死得好慘

佢死得好慘！！

古美門!!!!!!!!!!!

早見幾正

Agree

早見>大西

ココロ

不要分這麼細 兩位都係好女仔

大西有好大進步空間

笑乜能野

一日一推

再推就黃天擊殺

Ok 唔推了

食咗會沙織呀

唔好推啦

收爹啦

禾利輸左波 點算

假球

好嬲

教你如何分辦兩位沙織（有字幕）

唔洗分 兩個一齊丁

件野好貴